又有炸彈發現案，但係我只係想問一樣嘢.....

點解唔駛消防到場？

因為要消滅證據

講到咁危險 水喉都唔駛有支 然後個處長仲可以話人係暴徒
喂 炸彈呀 你啲𡃁係邊呀？